時間你可唔可以變慢？

由細到大我都係跟啊爺啊嫲住
不知不覺我都長大左 以前細個就好想快d大 有自由
到呢家得到自由 但見到佢地變老 好多野都大不如前 我好心up 我寧願咩都冇 變翻以前咁...每日望住佢地就好似倒數緊仲有幾多日子過咁真係好真心咁想講句 求時間可以變慢 唔好再侵蝕兩佬嘅年華 可唔可以？
最後大家都要珍惜眼前人⋯⋯

你只要加速至接近光速
或者令重力不停上升
就可以令時間變慢

無聊

認真post

巴打study下時間膨脹

人地咪認真答你

要明白一切都係自然定律
爺爺嫲嫲能夠見到仔大女大，見到你長大成人，人生先會無憾

等我研究下

我好希望佢地 可以見到我結婚生仔嘅時候
多謝你

望有咁嘅一日
只要你係一個有用嘅人，兩老唔需要為你憂心已經好夠

Well said

未必係一個好有用嘅人
但一定會係個對得住良心嘅人
佢地由細教我 做人唔可以貪心